El archivo del entrenamiento aun no esta incluido, debido a que este ocupa 1.2 GB
Correr el archivo crear_red.py, generará un archivo llamado 'red20.net', mover este archivo
a la carpeta ENTRENADA para que la IA lo utilice como red neuronal
